元朗721事件半年 傷者入稟控告鄧炳強提索償

元朗721事件半年 傷者入稟控告鄧炳強提索償

7.21元朗站襲擊事件發生至今半年，事年中幾名傷者包括民主黨立法會議員林卓廷決定入稟法院，控告警務處處長鄧炳強，指警方當晚蓄意無履行保護市民的職責，並提出索償。

2020-01-21 12:13:30

希望林卓廷段片有料到

可唔可以告埋游乃強同無髮無天

紅官藍官死全家 死完祖宗 死親家

支持一哥快d 拉林卓廷，大大力摑我一巴🙌🏻

幾點播片

推

播左啦

求link

有咩睇？